外置HDD detect 唔到

WD my passport
之前用作macbook pro 做外置backup drive
依家喺不同的windows機都detect 唔到
部HDD有轉動
裝置管理員有寫住佢'正常運作中'
但在'我的電腦'就見唔到...

希望有C HING 幫幫手解答 THX

Mac同pc格式唔同？

Mac 機format出黎嘅硬碟係apfs或者hfs
Windows 睇唔明，讀唔到內容

但windows 冇彈畫面叫我format,
咁我要點樣先可以format hdd?

上次都係WD，試過上佢官網裝返佢個tool就用得返